得罪講句 上左波台都有一段時間，但仲未知邊個系痲友

典解咁多ching講佢?

系你老母

巧巧笑牙 =.=

我

好靚女牙

靚能到